屌你老母，阻住成車人番屋企

快啲仆街死啦含家產

又係你，你到底係邊個？

唔落去屌

落去屌完再上黎屌

30歲人仲要交通工具
跑喇

1823

未到30sor

廢

你係岩先個車主？好靚仔

搭巴士就唔好上來開PO啦

有冇偷影我先？

帶曬超咩都睇唔到 西裝爛仔，垃圾

快啲報警啦7頭

廢 咁都唔影

走咁快，影都影唔切